### ROADMAP (hasta el momento, la idea es ir buscando nuevas formas)

## Trazar rutas, de un albergue o depto en mal estado a un protibulo o boliche hay caminos
## Metodos para casos locales, nacionales e internacionales
## Clasificacion o regresion? (alertas de colores o algo mas finiquitado?)